新手砌機，求指點

我budget係6000蚊左右
我有時會剪下片，畫下圖（非經常，純興趣，非搵食）
多數同friend玩pubg同LOL
研究咗幾日，想問呢張list 得唔得？
我電腦0認識，所以如果有咩問題希望各位唔好屌得咁大力

轉2060啦, 一係你搵2手1080ti

唔係自己讚自己

窮啊 我搵到間鋪1060賣1800蚊，但係2060最平都要3000，價錢差太遠啦，budget over太多

其實呢2隻ram相差啲咩？

真係唔好再買1060....
一定係2060/二手1070ti

宜家二手1060/二手1070抵玩嗎？